搵唔返個連登Ac同pw有咩方法可以轉做電郵?

之前用大專個email申請連登ac以家個大專email被人刪咗求幫手

吾係會叫你入gmail果啲咩？

冇呀

可能我讀到一半冇讀

吾你老母

比返個ac人啦